希古恩真係廢撚到痴線

換入黎咁耐 掂親波都可以斷

達仔是無辜的

真係佢搞撚到美斯無世界盃

岩岩果球入到禁區好似lag機咁撚樣

依隊撚樣好似係最高身價中鋒

明明係皇馬果時都唔差

廢過我根本車狗問題

踢慣意甲 慢到

你有冇睇嫁

黑世三傳比佢果下
可以走撚錯晒路線

希狗躝啦

都唔算差啦
09/10果年都入幾多波下

呢條撚樣都未勁過

希古因點都好過莫拉達

咁又過份左 拿玻里個陣真係勁既

達仔有頭 希古恩咩都無

成隊都咁廢，睇唔出邊個特別廢喎sorry

牙朗未到好勁

莫拉達而家係馬體會入波

仲要頭噩噩咁搵波跑過撚晒龍啦

英超同西甲明顯唔到level喎

利申曲

見佢笑得好尷尬 自己都知咩事 完全跑唔到

蘿蔔神跣腳佢拎住個波散步再橫傳又多一個舒服仔

根本回左塘好耐
係班傻鳩成日話佢carry

唔差嘅定義包括決定時刻敗家搞到入唔到歐聯決賽

垃圾車專收水貨

專收意甲水貨

仲衰過我

齋睇數字起碼係交到貨
你咁講 佢夠一腳射走小花個世界杯
唔係一場就抹殺晒既
講返佢依家的確真係好撚廢
一拎波就斷 走位又錯 判斷又慢

唔係話咩 但呢條友特點好唔明確
快唔係 扭唔得 頭唔勁 唔高 射術唔係特別好
簡單就係平庸 似係中型班前鋒

世界盃冠軍正選連續要做兩條廢柴後備
G Lo

正解

意甲

以前皇馬要平治馬唔要佢 我都幾百思不得其解 但而家解晒啦

其實好廢對親勁隊就收皮

沙利足球最恐怖之處係唔止重用拿玻里契仔 連意甲出身既人都有份

果陣佢歐聯入球率低過賓周馬好多先比人掉走
事實證明係正確決定

Ching 識波
歐霸 G Lo 幾撚勁

你乜水

佢擺明係典型九號仔，射術都唔算頂級？
祖記同Napoli個陣入球率都唔差

已經落後緊根本唔應該出佢

佢好識打弱隊
打硬野就.........

上年係袓都仲好fit
去到AC/車仔急速趺watt

屌齋睇啲步頭就知啦
頂撚住嗰大肚腩點撚踢波
加埋佢個頭就變地中海
成嗰阿叔咁樣

前季係祖都入到2x球
上季好似唔過15球
今季有冇10球？

有冇數過佢踢皇馬時,歐聯淘汰賽總共入左幾多球?

進攻終結者並唔係浪得虛名的

沙維奧拿都勁過佢

皇馬果時成10年前